消防員方手足還柙半年後獲准保釋

法庭文字直播台

#西九龍裁判法院第三庭
#高勁修首席區域法院法官

👥*,*,王,趙,陳(16-49)🛑趙已還押逾6個月 #聆取對控罪的回答（#1110旺角 非法集結、管有攻擊性武器、管有第I部毒藥罪等）

A1方（33）🛑已還押逾6個月
A2 x（16）
A3陳（49）
A4趙(25)🛑已還押逾6個月
A5王(46)

辯方一同申請押後至7月23日下午返西九三庭再答辯，因多人法援申請中

批准押後至7月23日下午2:30分返西九三庭再答辯

✅A1保釋申請獲批✅

保釋條件:
現金十萬元
同事人事擔保十萬元
不離港交旅遊證件
宵禁
一週三次警署報到
居住在報稱地址，更改24小時前通知
禁足山東街西洋菜街一帶

❌A4趙保釋申請不獲批❌

官稱：
A4汽油彈控罪嚴重潛逃再犯風險高
A1因家人因素潛逃再犯風險低，許保釋照顧家人

終於

之前話要還狎既, 係咪郭X健?

紅官離地都離撚晒譜
封撚晒關點潛逃呀

手足要唔要籌款

痴撚線狗官

11月19日提堂係嚴舜儀署理主任裁判官

"被告於2011年入職，曾獲消防處長嘉許，因本案被處方停職。其懷孕妻子及約30名同僚到庭旁聽，同僚透露，被告曾參與2017年颱風帕卡襲港時在飛鵝山的營救行動；他所獲發的嘉許為「消防員最高榮耀」。被告妻子得悉被告保釋被拒後，一度啜泣，雙眼通紅。"

好仔唔當差 後悔吧

辛苦手足

唉
睇唔到個仔出世

嚴舜儀

同事人事擔保十萬元
好同事

真係好大遺憾
不過總算可以見下個仔

手足

唉

on9

good news

終於可以番去睇bb

可惜仲有位趙手足

push

連實際情況都唔識考慮
狗官

請問有無途徑課金俾佢一家？

辛苦了

保重

推。

總算可以出返嚟抱下個仔

出黎錫返老婆同個女啦
要大大力錫下家人

之前眾籌過玩具比佢屋企，唔夠應該會出聲

手足辛苦你了 好人一世平安

我記得佢有上連登
唔知佢收唔收到我既畫同聖誕卡呢

死黑警

關你閪事咩 臭閪

係 申請被拒

今次上左區院

佢個仔

佢都唔係當差

你訓撚醒未

講到明消防

但係721白衫暴動黑社會可以保釋。屌佢老母

12月試過向高等法院申請保釋，彭寶琴法官考慮後指被告重犯機會高，故拒絕其保釋申請。

政府-經濟受嚴重打擊

封關還押-用政府資源-浪費納稅人錢

唔還反而可以俾人地消費

保到出嚟就好喇...

終於見到個仔, 場面一定好撚洋蔥

一定要光復到香港, 先可以避免呢d慘劇繼續係香港發生

6個月先俾保釋都唔係人啦